夏籣特咁撚勁，利迷曼迷有無酸溜溜既感覺？

利 - 貪平買件日本仔，到依家都未有貢獻
曼 - 嫌夏籣特個人條款辣，最後傾唔成

去獌咪變連加特

夏蘭特去獌根本係偽命題
佢老豆當年俾堅尼踢斷腳搞到收山，佢本人肯定唔會去獌

下，PSG我地上年連馬福大炒左啦

南野托柒對住脷就好生猛，入幾球，所以呃到高普買佢

嚟左就唔勁
講真無謂害人
利申:獌

利根本無位比佢踢
暫時入波完全無問題

利個system都唔洗target man
講真Haland都係多蒙特 vs RB 睇下邊個搶到架啦
不過RB有Poulsen同Schick佢現時冇需要再搵多個target man

on9，利前線有埃及文明
邊有位比Haaland出呀

我曼要下欄特證明到身價實力先考慮簽入

佢老豆講左唔介意佢去曼

記者公開訪問佢老豆，唔同佢老豆好似連登仔咁公開屌曬獌全隊兼咒人空難咩，點都要扮下大方嘅